Blatt 9
=======

Rätsel 4
--------
a)

Wertetabell mit eingabe und gewünschter Ausgabe aufstellen und kvm

Wenn ich dich fragen würde ob der linke Weg richtig ist würdest du Schub sagen?

b)

welcher der beiden anderen Personen würde mir wahrscheinlich Wahrheit sagen

anschließend Frage aus a

Weihnachtsrätsel
----------------

Was passiert wenn es 8 weit weg ist?

Geht bis zur Entfernung 8 ab 9 nicht mehr.
